係咪之後由車仔叫切仔（切尔西 ）

定係西仔